岩岩發現D 00後原來連籮底橙都唔知咩黎

佢走左GOOGLE 之後跟住大家一齊笑

充滿了快活的空氣

死廢老又係到認屎認屁

導哥又贏

係

佢有社交障礙賽

啲撚90後同事既post變哂做00後
你就你自己已經老

社交恐懼症係咪？

所以係點解？